唉，不如先停阻路，搞超大遊行再文宣推全港罷買日？

唉，今日睇到軍警政權係唔怕後生仔阻路集會甚至圍狗屋，賤到假扮前線煽動示威者去陷阱圍捕仲要打到爆肛
你出幾多佢地就打幾多，佢地態度跟本就唔當你係人

但睇到黑警去到邊區都引黎超大民怨
連太古呢啲中產區都咁多人肯走出黎
大部份係睇唔過眼黑警咁樣打人
仲有係亂掟催淚彈影響居民

我相信有惻隱之心既香港人今日見到黑警咁打後生仔，都會肯再上街響應罷買活動

但佢地幾不滿都好，係只敢出聲鬧但唔敢為後生仔擋棍擋子彈
而黑警只會怕普通既香港市民，因為無得出手

襯而家民怨再次高漲不如食住個勢推用經濟活動比壓力軍警政權啦？見佢地比人咁打真係睇到好心痛呀

主題反對軍警政府極權治港